如果有限期 可否拖得到我會飛

如果有限期 可否拖得到我會飛
容我 俯瞰你 遙吻比怨你可悲
如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你